偏頭痛到想死

每日都頭痛欲裂
做過 CT 又做過 MRI
完全唔知點解痛
痛到想死

好撚痛呀師傅

你日日都痛？
我都有 不過一年頭兩三次 每次半日

暖葡萄糖水

indocid with pepcidine
之後上網睇下d preventive intervention
希望幫到你 過來人

留名
日日唔飲咖啡都痛到仆街

日日都痛，有時凌晨 3,4 點就痛醒
一直痛到夜晚訓覺
日日都食止痛藥
想死

未試過
飲蜜糖水唔掂

有頭風？

腳浸熱水，頸敷冷布

冇一隻藥岩用？

我有隻藥一食就好

遠離嘈音
避開空氣差既地方
唔好用OLED 電話
少食花生，芝士

係 一有嘈音就好炆 一炆又痛

食過 eve, 必理痛, 香港藥房自己配藥都試過
同埋美國止痛藥
而家食散利痛 ok
不過一定要空肚食先止到痛
但空肚食其實有 d 想嘔

而家成日要 keep 住自己餓餓地
一飽食藥就冇咩效

我都好痛

我偏頭痛發作咗廿年，開頭幾星期一次
咩都照過check 過哂
亦水避開咗以上講既野
而家幾個月先發作一次
一發作就食藥，15-30分鐘就冇事

最重要係其他人會覺得頭痛好小事
但真係好撚痛
側邊一定有人同你講：頭痛姐，食粒止痛藥咪得囉

有即刻吹頭

我以前痛到企唔隱
又暈又嘔，睇野眼花
醫生check 到一頭痛就有條血管壓住視神經，所以眼花>頭暈

要nsaid先有用 search下indocid with pepcidinert啦

indocid with pepcidine

我明

飲過天麻川芎白芷魚頭湯？

試下戴口罩
第一次唔知咩事去急症
急症室分流站教我，用紙袋/口罩罩住自己口鼻呼吸，約半個鐘後就舒緩返啲

我次次洗完頭冇吹乾就瞓嘅話都一定會頭痛

我都係。
反而痛之前不停見到閃光仲辛苦。

我都係偏頭痛
做過CT MRI 但都唔知發生咩事
想死
睇開腦科 睇咗4年幾

我覺得愈食醫生開既藥 就愈辛苦
依加自己停咗藥之後
少痛咗好多
就算痛都無咁痛

Exactly，個種閃光預告你之後頭痛到仆街，好不安
咁多位巴絲留意下自己既飲食
有時食物誘發都係因素，每人都唔同
戒左咖啡成年無事，飲返密d又出現

有時密得好誇張 痛到好想嘔 會去撞牆 痛到撞牆無feel反而幾舒服
我又係次次痛就食必理痛 有時食兩粒特強食完都會痛 轉左日本果隻止痛都幾快
btw 見到個post個頭都想痛

1．你有冇散光？
2．頭痛之前有冇係黑既環境下玩手機？
3．有冇比強光或白光照過隻眼？

我本身都好容易頭痛
後尾發現濕鳩眼鏡鋪做既散光度數有出入
搞到成日頭痛

50 度散光
會痛住醒所以應該冇喺黑嘅環境用手機
不過我份工係長期對住兩個 mon 同要長時間集中
唔知關唔關事
同樓上一樣又係痛左差唔多四年
食止痛藥食到個人永遠都好想嘔

之前痛得密，一星期幾次痛到嘔出黎
怕嘈怕光怕香味

好少野都會引發到痛
例如飲兩啖凍水已經會

咩頭痛藥都冇用
後尾keep住飲維他命有埋鎂
上網都睇過鎂對偏頭痛有幫助
Keep住飲咗個幾星期開始痛少咗
依家都會痛但一個月痛一次倒

日本有隻 eve 既普通同 ex 我都有食過
一開始都止到痛
呢兩個月完全冇用
因為我除左頭痛仲會痛埋膊頭同後背
感覺到係一條神經就痛緊落去
如果右半邊頭痛就申延到右邊膊頭同背脊
好撚奇怪

冇飲咖啡
唔敢飲凍野
有次頭痛仲走去飲冰檸茶
第一啖已經刺激到個人跪喺街
對耳好似失左效咁 won won 聲成分鐘
痛到想死呀屌佢老母

點樣可以 check 到？
我試過去正苦同私家醫院驗
佢地最多都係抽血 mri ct
有冇方法可以 check 下 d 血管？

咁你真係超誇張
btw 我唔吹頭訓教係一定頭痛
同埋我做野地方有時幅射勁 我會頭痛 唔知屋企你會唔會反射得勁都會痛 定係街都成日痛

試下
我有食維他命不過好似唔係好關事
頭痛真係好撚慘果種痛完全不足為外人道

感同身受
我由細都大都頭痛痛咗廿幾年
有時一個月幾次,有時一星期幾次
每次都痛到嘔,怕光怕聲怕味
最近哩次最嚴重,已經連續痛咗差唔多三個星期,每日食止痛藥止嘔藥,一盒60粒已經清咗兩盒
都唔知可以點做

我一用 iphone 貼住耳仔聽電話 10 分鐘左右就會痛
關唔關事

岩啊屌 成日係道話少少痛都係道嗌

i feel you bro
已經去到山窮水盡唔知可以點做
有人叫我放鬆下
不過根本一聽到聲就會噠一聲咁痛
點放鬆

拎自己做實驗啦
訓前電話拎遠 關wifi關數據試下囉

我之前返工唔定時
要返啲樓梯更
加上工作壓力大
都會偏頭痛
痛到手腳麻痹（單邊）
同埋嘔
覺得自己好似中風咁
之後長期有食開維他命B
偏頭痛嘅機會減少左好多
一年得壹次

我都有食開維他命 b
btw 痾 d 尿好黃好治癒
不過都係 keep 住痛
可能係工作壓力都唔定
巴打有冇做 body check

次次偏頭痛係因為鼻塞先痛？
有時訓訓下痛，原來又係塞左

有做過腦素描
乜都冇事

驗眼

mon 加藍光貼
有冇帶眼鏡？

我有一年秋冬天都係好似你咁，日日起身後痛到嘔加係咁流鼻水，嚴重時眼水都標埋。之後往往需要平訓係床上拳個鐘左右先見好d。睇醫生又係咩都check 唔到，結果我後尾自己試，發現可能係頭風問題，因為個排洗頭後無吹頭，加之前係訓上格床同埋晚晚吹風扇吹住頭個邊結果積積埋埋出事。後尾我改返d 習慣，就開始無事直到而家。
頭痛好攞命，慘在身邊無人會明白你有幾痛 ，樓主加油

係咪鼻塞缺氧

本身都有偏頭痛 突然有日見到閃光後手腳痲痹去急症 又係乜都照過曬 乜都check唔到 同時個半月無黎m 醫院同我講係受醫院影響既偏頭痛
之後都成日出現頭痛+痲痹 係一痛 個頭一邊好似有條電流刺下刺下咁痛
後尾去睇推拿 推拿個個直接話到比我知係婦科經絡塞左 推左次係feel到邊到塞 但痛到我唔敢再去 跟住睇中醫 話是宮寒加腎虛 血行太慢 就食左幾劑補腎既藥 自己有食維他命b2 有食百鳳丸(補腎補血氣 戒左一年凍野啦 情況好好多 一個月一次都未必會

如果絲打們見到 記得錫住自己 特別m會好痛 但又唔戒口個d 我見一個勸一個 因為呢個病徵 係突然之間找上我 好彩醫得好
雖然唔知樓主巴定絲 但咁多人都有呢個困擾 都講下自己點好反

照MRI 話我頭入面有條血管比正常窄咗啲
如果一受外來剌激(嘈音, 強光(由其係OLED 街邊藥房閃到仆街既招牌, 空氣太差) 引發血管膨脹, 壓住旁邊既視神經及痛感神經,所以就會偏頭痛.
所以我一發作就先會頭暈眼花, 睇野對唔到焦, 15 分鐘後一定會劇痛,
所以一發現睇野眼花就會即刻食藥,之後搵個又靜又黑既地方休息就冇野

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都有偏頭痛...
一個月至小4-5次
有時唔想食藥 痛左成日夜晚訓完教到聽朝都仲痛緊
我每次痛果時都會想嘔 經常痛緊果時會嘔番小小食左既野出黎
除左食藥真係唔知點解決
利申 偏頭痛緊覆你

偏頭痛真係好攞命
我每次一發作就狂嘔
已經有偏頭痛成十年左右
睇過中醫 食中藥嗰一年就好返少少
但貴到high high
宜家減少左 淨係黎m 或 太攰就發作
一有預感準備痛就啪eve

eve quick 同 eve ex 對我都冇用了
樓上有個絲話有機會做推拿有用
我都想去試下
俾人串過話：頭痛咁你唔適合返工架喎
屌你老母佢地根本唔明痛到想跳樓係咩感覺
屌佢地老母

偏頭痛緊回你
頭痛緊嗰陣真係會乜食慾都冇
唔出聲又俾人覺得點解咁串
次次都想大叫：我好撚痛呀屌佢老母

偏頭痛大多係壓力出黎, 我都試過一諗野就痛, 但去醫院CHECK完又話無事.
之後去左個小旅行, 三日就無事,

多年前成日痛

之後少咗

會唔會你係咖啡上癮
我同你都係咁

飲咖啡可以舒緩偏頭痛
樓主有冇試過

但咖啡上癮唔飲又係頭痛

冇原因？
多年前已經痛
不過做咗野 8,9 年好似越黎越痛
唔知係自己忍痛能力差咗定點
而且冇人明
真係好撚悲哀
次次有人問有咩唔舒服
一講頭痛佢地會覺得我講大話咁

我係因為散光
所以揾專業視光師
抗藍光鏡片

另平時飲
杞子菊花龍眼肉沖水

真係好撚慘
尤其仲要係你耳邊轟鳩你

我有段時間聞到殺蟲水味都會頭痛

同埋少食止痛藥
我都覺越食下次反彈會越痛

我會食高糖份既野之後去訓

我痛左十三年
一個月起碼盒幾必理痛
又係照過哂check話偏頭痛
但近呢一兩年發現
原來係膊頭同頸勞損
我老婆幫我按返鬆就無事
依家一頭痛就叫老婆按
若果唔按就起碼痛幾日
唔知幫唔幫到你

記住唔好朝早洗頭
就算要洗
記得吹乾

一黎料果陣就會畏光 想嘔

最後發現原來係蕃茄累事

去醫院驗？

細個中一果陣壓力大都有偏頭痛，睇左好多醫生都無用，最後睇左西醫趙崇就就無事

點解要強調OLED？唔係所有光害都有影響？

OLED 既閃頻比LCD 強同光, 對比度又高
所以更易出事

樓主，你係醫生話偏頭痛？應該有triptans類藥可以食架喎

我都有偏頭痛，一發作就會有閃光嘔畏聲手腳痺 連個咀唇都痺埋講野都有啲問題
返工要即刻飛的返屋企訓，好辛苦，訓醒會冇咁痛但視力同集中度仍然好差

幾年前一開始每星期痛一次，醫院有比預防藥我食 其實係降血壓藥黎 話有助防血管擴張
我到依加仲食緊，根本甩唔到，好怕唔食就發作

呢兩年keep住有食中藥，都痛得冇咁密，中醫話我係寒風上頭所致
好多野要戒食，尤其是係啤酒 我本身已經唔飲凍野，同fd gathering 飲完啤酒第二日一定發作

另外一去到啲好嘈既地方，例如酒樓 當啲聲罩住左，我就會好唔舒服 個人開始集中唔到 想發作咁
有時係戲院睇場戲都會發作。。

冇體驗過呢種痛苦既人係唔會明，真係好痛苦嫁

另外想問大家發作時食開邊隻止痛藥？
我試過幾隻藥都冇乜效咁

朋友同你一樣
最後發現有粒腦腫瘤壓住神經線

去左私家醫院照過腦同頸椎
因為冇發現咩血管問題
所以醫生只係開止痛藥俾我

之後因為私家醫院太貴
所以去睇正苦醫院同家庭醫生
正苦就係咁開 panadol 俾我
每次俾藥大概俾 10 排圓形必理痛
私家醫生就俾 d 美國止痛藥我
因為冇咩用
同埋有時出街會突然間痛
冇藥喺身 / 食哂
就喺藥房 / 萬寧自己買止痛藥食
之前都喺泰國 / 日本買過止痛藥
不過呢排發現散利痛好似對我對最有用

久唔久會痛到兩邊太陽穴有青筋出黎

好驚係呢 D
所以有定期去 check 下
不過其實好難去醫院做詳細檢查
兩三年前去私家醫院照過腦
個醫生同我講你冇事冇幹好難安排入院一晚照
但係保險要我一定住一晚先 claim 到

日本 eve ex, quick 同普通冇咩分別
泰國有隻黃色好似 condom 咁既止痛藥好勁
但食左兩次唔係好敢食，因為唔知係咩成份可以咁止到痛
必理痛對我一般，不過如果去正苦佢實係俾必理痛
而家食緊散利痛
止到痛不過食完好撚想嘔
個消化道好似有 d 火炙咁

另外朋友帶過美國 advil 返黎俾我
食完又係好想嘔
食一粒過 15 分鐘直情嘔埋 d 藥出黎
苦撚到仆街

好撚慘，feel 到條血管跳下跳下咁
我有時訓到一半醒咗就係咁

我好明白你
根本側邊冇人會明自己
仲有親人會覺得頭痛咁小事做乜搞到好嚴重咁
我而家訓覺會戴耳塞同眼罩
同埋拉實哂 d 窗簾一滴光都見唔到
叫做好少少
但出街真係好難避免
尤其是而家天氣時冷時熱
其實一有少少溫度變化個頭就會自動痛到仆街
不如如果你係食緊血管藥其實係唔係要做下 mri 好 d?

我都有 好辛苦
當你睇野對唔到焦 好似有層光咁 代表你之後個30分鐘個頭會痛到pk 同埋會嘔
頭痛同嘔起碼會kepp住 2至3個鐘
中學個陣時密d 起碼一個月一次
直到大個左 就2, 3個月先有一次

下次我可以試下散利痛 橫掂我都實嘔

我之前係政府照過ct，都話我冇乜事，比你講一講又有啲擔心
出街遇到猛太陽又係隨時發作
你試下多啲用耳筒聽歌 我覺得有啲幫助

我一年痛幾次，每次2、3日，每次痛都覺得好慘
食panadol同日本隻eve都冇咩用

樓主日日痛真係不敢想像

係 唯有睇中醫調理下身子

睇完上面replies, 我應該係最輕微既偏頭痛，
一年先痛2-3次，每次半日。
知道果朝黎料我當奉指call sick抖返日
一朝早開始閃就即刻訓底，捱完兩三個鐘之後已經可以自由活動，再去拎張醫生紙，賺佢半日
見到你地長期咁痛法真係

上網睇人分享 佢有一堆食物list
自己反覆試驗

蕃茄一食得多 100%中
因為我最鐘意食

今朝我又發作 真係完全離開唔到屋企
攤係到又痛 坐係到又痛 企又企唔直
好似痛到個太陽穴比條柱穿左入頭咁
真係無人明發作嗰刻嘅痛苦
食咗止痛藥 好似好返d 宜家又要死返公司

之前同樓主一樣 痛到睇專科 照晒又係正常
醫生開左幾隻藥
一隻早晚食兩粒 防頭痛發作
一隻比較強勁既頭痛業黃泥色 控頭痛好有用 但出面唔配得
一隻有盒裝 最有效呢隻 特效藥 食完止痛最快 但會想嘔
果時日日食藥食到怕 有斷過一年 無晒藥之後間唔中都痛下 但唔想再靠藥
其實好大程度關心理事 好多原因 了解留意返多點自己生活心境身體有無邊一部分係唔多正常 慢慢改善返會有幫助

上個星期公司 last day 了
呢幾日都仲係咁夢見公司 d 野跟住頭痛醒
其實我都覺起碼 70% 係心理因素

我頭殻頂右邊少少個位跳下跳下痛算唔算偏頭痛

日日都痛
遺傳

由中學開始偏頭痛 實質form幾開始唔係太記得
一星期最少痛2-3次 又係每次痛都食必理痛
之後開始食supplement 少咗頭痛 一個月一次左右 有時2次 上面見到有人話食鈣 記得要有鎂 對舒緩偏頭痛有幫助

應該大概2 3年發現每次偏頭痛發作都係月經黎之前或者頭一兩日 之後問過醫生佢話荷爾蒙改變會誘發偏頭痛 通常呢d情況 我食完止痛都冇用 試過痛2日
簡直想死 又唔可以成日SL 返工又對住電腦 d白光管又光到仆街 本身都有散光 冇帶任何con或者眼鏡 唔知關唔關事 見樓上有幾個都係有散光

呢一年以黎膊頭同頸都好攰 都有去按摩 通常按完都冇咁緊 因為發現有時係膊頭同頸扯住 扯到頭痛

但最近2個月 膊頭扯到頭痛既情況嚴重左 上星期頂唔順去睇左脊醫 本身有脊柱側彎 醫生話嚴重左 有機會壓住d神經線所以拉扯到頭痛
佢幫我啪完一次之後暫時冇再扯到頭痛 但至少要keep住覆診至少4次 因為唔會一次過啪得正d骨

大家留意下每次頭痛之前身體畀咗d咩信息你 通常都有跡可尋 另外脊醫話 都市人通常少做運動 d筋硬黐線 唔做運動都要拉下筋 希望大家都可以擺脫偏頭痛

有冇可能係食野方面欠缺某啲營養？

又有冇可能身體缺水？飲多啲水有冇用？